南特已向卡迪夫城要求支付沙拿1500萬鎊的轉會費

BBC最新消息，南特已向卡迪夫城要求支付沙拿1500萬鎊的轉會費。據透露，這筆轉會費合同協定為分期三年支付，卡迪夫城仍未支付第一期的費用。在冬窗，卡迪夫以1500萬鎊（1700萬歐）的價格簽下了沙拿，這創造了卡迪夫城隊史引援紀錄。

根據此前的報道，沙拿失事飛機中發現了一具遇難者遺體。沙拿的父親在接受採訪時表示，他已經對沙拿生還不抱希望。

據BBC透露，如果在10天內沒有收到轉會費，南特方面將會訴諸法律。而來自卡迪夫城的消息源則表示，他們會尊重合同，但必須要先理清現有的情況。

BBC表示，卡迪夫城方面對南特的要求感到吃驚，畢竟在同一時間，對沙拿所乘飛機的打撈工作仍在進行中。

好慘

屌你老母南特 咁急要錢托柒咩

仲好意思叫人比錢

屌你老母死乞衣

合約還合約
即使沙拿出左事 卡城都係要比錢
學連登仔邏輯 南特問卡城拎錢係仆街
咁唔係卡城向南特買沙拿
佢就唔會損失一個高產射手啦

問佢拎錢好正常姐

呢啲有冇保險？

咁都唔洗咁急要人過數。
普通公司交易payment term都60日啦

要俾錢係合情合理 交易已經完成啦嘛
但我覺得追數嘅時機錯哂

錢係要俾，但最好等到件事搞掂哂先追數咪冇咁難睇囉

卡迪夫城都冇話唔比你

咁大間英超頂級聯賽會走你垃圾聯賽數咩
做臭個名正柒頭

卡迪夫城仍未支付第一期的費用

人地南特真係窮，等錢用
唔係洗咩賣沙拿
成班人屌佢地做乜

南特無錯

失蹤還失蹤 錢還錢 話timing唔啱係虛偽

都無計嫁啦 數還數 路還路
份約就黑紙白字寫到明 有晒簽名 邊個會諗到有依d情況發生
睇下保險賠到幾多啦

南特好似真係窮

要錢買返個球員都合理呀

其實呢d應該有保險掛

咁有咩問題

唔等錢開飯使鬼賣自己球星

卡迪夫安排既飛機出問題
要負責好正常

飛機係SALA經理人安排

唔係 係佢隊友好心介紹同安排

垃圾南特就收收皮先啦
又廢又唔識入波淨係識刷數據 角球傳球率但唔入波
抵撚佢降班賣人,

要攞都唔係而家攞喇

唔係 架飛機中國製

走數味濃

我都覺卡迪夫想走，成個轉會程序完左都冇俾過錢

連登仔淘寶大菠蘿3真係黎左3個菠蘿都鬼殺咁嘈啦
何況而家件貨冇到，正常都想走數

輸好多？

次次買佢都輸
去到上季後段淨買佢對家都反賺
咁撚垃圾

好明顯係卡城買咗保險
保險公司話未證實佢死咗所以未有得claim 啦
保險唔賠卡城老大都唔賠住

使唔使咁咁急追

卡城要俾既係轉會費，不是賠償

嘩，你老母
人哋死老豆你係唔係第二人收人樓
有冇decency呀

又你老母又死老豆
咩第二人收人樓

卡城似唔想自己拎錢找數
想等有保險落手先找數俾南特

唔知點解釋比啲00後聽
家庭經濟支柱離世同銀行扑樓個關係喺邊
不如你番去同daddy mammy拜年先好冇？

人都未搵到
保險都未有得賠

如果賣嗰隊係巴黎 皇 或者雙曼都好
你就算下年先找數都唔係問題
但人地只係一隊法甲下游
一個球員已經可能佔人地成隊嘅大部份財產
依架仲要係核心球員 追數真心好正常
而且照睇篇報導 睇嚟係有人拖數唔肯清
南特又唔係叫佢一次過清 只係照份約收住三份一先
真心好正常
玩過fifa都知下游球隊經濟真係慳得一蚊得一蚊

你啲比喻好差 同件事完全冇關係

所以拖住先

俾帛金都要㗎

errrr
首先係類比，唔係比喻
其次，兩者都係人哋啱啱有唔開心嘢發生
啲撚屌就走去收人數
唔知有咩類比唔啱
做左中文功課未？

玩過fifa都知

好似係南特叫卡迪收返筆錢wor lol

卡城有話唔仟， 仟公係應該， 但係咪呢個時候問？
咁樣話俾人知佢咁冇人情味， 盞俾全世界屌

打錯字， 係俾

ching你態度好差下 郁啲就提人老母人身攻擊 對自己對人地都唔好啦

人都未搵到就追數就天公地道
上連登提人地老母就對人唔好
你係水師提督呀？唔比提老母呀？
chi ma9gun

搵唔搵到都要俾

其實比錢個日期應該合約上有寫明啦

其實卡迪都好撚慘 好撚難先升到班
開開心心破記錄簽個人返黎救火
點知就出事
大家捧開豪門可能覺得1000零萬歐好少野
但係對下游真係好重要
咁樣人財兩失分分鐘爆煲破產都唔出奇

btw應該有保險 不過要驗dna確認先得

白紙黑字寫到明幾時比錢就要幾時比架啦 咁都要拖錢 係英超打滾都要拖人數 肉酸嗰隊唔知係邊隊呢

跟合約又有錯？人地追卡迪夫城錢又唔係追沙拿屋企人錢，有咩唔岩時間

而家追轉會費
沙拿死唔死都要比架啦
似卡迪夫城想借D意走數多D

簽左約就要比既啦
連登仔真係有中國人DNA

做人無公關呢

卡城係買左人，要俾人錢好正常

死唔死都要俾架啦 仲要搞清楚d咩？

咁南特呢類細球會...
人地可能真係等筆數周轉架嘛

今時今日仲玩Fifa既都係弱智

成班叫人唔好咁急追數既都on9，而家你d finance staff有份去打撈所以無時間搞條數？簽左就要磅架啦，一係你講到明唔會找，等人地可以告你，點都要回應

搵到人啦

d連登仔真係好鳩肉酸
成億半港紙都話冇同情心

就係你呢啲人先咁多關公災難
掉轉係皇馬賣個人失左蹤
睇下咁追人數法會點囉

用皇馬個brand同南特比 笑死
你唔撚用誠哥同自己比？

就係你啲咁嘅人先咁多大愛左膠撚，郁啲都人情行頭，你公司出遲一日糧你都屌晒鬼啦

人地講契約精神
兒登仔就講人情
成班都中國人

死左人都係 "郁啲都"

你意思係拖南特數就仆街
拖皇馬數就得？

沙拿好似係有野要拎先返法國然後就出事，本身卡迪夫就要比錢
南特追返條數有咩問題

人講contractual spirit你又講
就係契約精神
南特收唔到數咪民事告佢囉
到數李城要連本帶利還
咪一樣，唔知你班人幫南特囗做咩

比着你係李城CFO
人都未認完就出條數比南特
咪睇下比人炒未囉

關李城乜事
貨就交左，身又驗埋
錢又唔比仲大大聲
中國人真係中國人

關李城咩事

所以話香港人同大陸人有咩分別
一樣咁閪

打錯
咁你啱，我潛先

又冇話唔比，真係唔比南特告佢囉
嬴硬
人都未認就追數
真係唔知邊個大陸人

咩叫人都未認 睇你d comment 你d logic 真係錯q哂

簽晒約做晒體檢
官宣埋
咩叫人都未認
你d大陸仔想走數一定揾到藉口架

其實呢啲買賣多數有保險既 睇保險公司賠唔賠比南特姐

d人話南特見人死吹數仆街
但點解唔講借死人黎拖數既人仲仆街
又唔係窮到無錢俾

保險公司蝕到仆街😂😂

痴撚線 拖鳩d下游數隨時無錢洗又降班啦

早就潛啦柒頭

on9 走咩數
邊有得走
玩下手卡迪夫城宜家唔比
遲下要罰息添

成班斷章取義
未找數講到唔找數咁
根本件事大家都慘
南特冇左個球會icon
cardiff人財兩失
對大家最好做法
咪等個人搵番之後低調處理錢銀問題囉
本身個seat cushion都搵到啦，差得幾耐
老實講，南特自己啲球迷
見到自己球會個icon生死未卜，已經就去收難數
又會高興咩

係咪有source講Nantes財困先？
唔好9up喎

排第十五 少左個主力 錢又無 他們是要護級的

如果你買左個單位
第二日山泥傾瀉冧咗
你會唔會警又未報insurance未報即刻找左數先？
你自己諗下